Categories:Games
License:GPLv3
Web Site:http://quentinloos.be/projets/manille
Source Code:https://github.com/Kent1/Manille
Issue Tracker:https://github.com/Kent1/Manille/issues

Auto Name:Manille
Summary:Un carnet de points pour la manille
Description:
Manille est une application Android dont le but est d’utiliser son smartphone
comme carnet de points pour le célèbre jeu de cartes, la manille. Fini de
griffonner le verso d’un dessous verre en carton Jupiler, cette application
deviendra indispensable chez tous les passionnés de manille.
.

Repo Type:git
Repo:https://github.com/Kent1/Manille.git

Build:1.0,1
    commit=v1.0
    gradle=yes

Build:1.1,2
    commit=v1.1
    gradle=yes
    forceversion=yes
    forcevercode=yes

Auto Update Mode:None
Update Check Mode:Tags
Current Version:1.0
Current Version Code:1

